做情侶講樣都正常 咁做朋友呢？

曾經同幾個剛識嘅毒撚係tm傾過幾日
佢地話會有人嫌對方樣衰連朋友都做唔成
其實有必要咁呢
各位巴絲有冇經歷過

有人係咁 識過一個

毒撚聲稱冇朋友因為樣衰

有
女人=on9生物

有d毒撚連溝通都有問題，一係就不斷講埋d戇鳩野，咁人地點會同佢地做朋友呢，樣衰只係coincidence咋，佢地就覺得因為樣問題

一言驚醒洛克人

之前同個毒撚fd 第一次食飯，一路食一路集集集，食完真係fd 都唔想做

有d毒撚覺得自己性格冇問題
所以話人睇樣

之前有個毒撚識左條女 係咁問我點做好 小小野都問 屌 不如我幫你溝埋條女